目測唔夠十萬人

點解？
差你一個
6點都仲可以出架